見到大蛇後面有兩個散仔跟住就好笑

跟尾狗